====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vivante plutôt que morte , et , jusqu ' à nouvel ordre , impossible à placardiser .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

